%begin-include
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
% Fichier : chap04.tex
% 	Modif : mar. 18 janv. 2022 22:14
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\Chapitre{Un minikube pour Kubernetes}

\citation{\propre{x}{Krozal}}{Dégazant dans tous les sens\\
Sillonnant la terre entière\\
Sous pavillons d'complaisance\\
Ça, ça sentait la galère\\
Erika et Amoco, c'est d'la racaille, qui salit l'eau}{x}

\input{chap04/preliminaires.tex}
\input{chap04/minikube.tex}
\input{chap04/kubectl.tex}
\input{chap04/intermede.tex}
\input{chap04/nodejs.tex}
\input{chap04/fichiers.tex}
\input{chap04/interne.tex}
\input{chap04/presentation.tex}
\input{chap04/loin.tex}

